Call Center人工

Hello各位巴打,想問下以下條件你地會做定走.

只係接CALL,一星期5.5日, shift 0830-2330 不等, 每日7-12個鍾都有可能(得閒時可以任玩手機咁),過左某個鍾數工時請你坐的士反家,21~22K,連花紅26~27K,預左無得升,一年加1000蚊到, 大公司唔會炒人. 同埋特別小小係我E到D客唔會屌,就算客屌我,我串反個客都無事.

大家會唔會做.

利伸就黎30歲,ASSO仔

一定做,無大學又唔辛苦有26~27K
Call Center狗也不屌,又無前途,邊會做過世,早D出黎轉行好過

題外話,如果這份工同政府ACO比,係咪個個都要ACO? 但收緊26K人工,一轉就變14K個感覺好唔好受

citi?

有26k又點撚解要去做aco呀

一日CALL量幾多?

連登多廢物先去做ACO...

如果有26k真心唔錯

唔係,CITI好做?

因為大家當唔升,我今年26k,1年加1k,12年後變38k

aco 今年入職14k, 28k頂薪, 當大家唔升職坐夠佢12年,aco12年後高人工過而家

平均100到,每隻call短既10秒到,長既都係2分-3分鍾

aco都要睇你派去邊既,好似係

可以 share 黎聽下麻？
想轉工
Tg
Rexi1999

想知咩?我個份無請人,只係現職諗緊走唔走

2份都冇請人?

睇錯

緊係ACO啦
Call Centre你做一世?
ACO加加下好易18k啦

咁中間d時間呢？

就算你唔做call center 你有客戶服務經驗都可以跳去其他工啦 洗撚aco重新捱上去 你都30歲啦大佬

CS工黎講人工超晒班

真心有興趣
tg傾

得 26k 點可能叫做唔錯呀？
上連登冇 30k 都唔好出 post 啦

樓上啲人都唔追post
樓主都請左唔請人

都話唔請人 啲人做乜鳩

銀行？ 好易轉其他銀行工

做

想知一年call centre經驗 可以叫價幾多 有無Ching 比下意見

私人企業唔會包每年加一千蚊 ，不過可能你唔係銀行。
同埋返shift人工應該要高啲
不過你嗰個人工已經高過我,但係我唔係shift。 我係做銀行準時放工嘅call center。
簡單分析，其實翻朝9明6對你重唔重要.... 錢同時間你揀邊樣

我份人無咩鬥心,想HEA住咁拎能力內既最高人工(sorry我只求安穩) 好想一份輕鬆既工打到尾.

我當下年入ACO 15K起薪,我無去計轉左ACO到底第幾年先追到而家既人工,只計過當2019

年入職,1年1POINT連通漲 到2031年,做左12年ACO會應該拎緊頂薪(point15)4萬8到 現職做到

2031年人工只會4萬蚊到 已經輸緊比ACO 8000蚊1個月 當下年31歲入ACO 43歲就拎反4萬8

唔好咩?當然我明白巴打你講話有CS經驗跳其他工可能高過ACO,但如果以唔轉工一路做到退休,

係咪ACO會好D?

睇下5天定6天同要睇咩SHIFT, 我個陣都係1年經驗 加年半其他工作經驗 17.5K開始

DHL?

NO,唔洗估啦,好難估架,同埋邊間同邊行都唔重要啦

巴打當初點揾而家呢份工返黎?

係呀 所以就算而家26k 當你知道自己既水平係去到而家盡架啦 就會諗aco會唔會更好 雖然起薪低 但後面追反哂 我自認我不求上進只想一份工平安到老

你係女人我都當你hea下hea下準備生仔

男人就真係咪撚做aco啦，跳盡都唔夠人地入職個數，條數都仲未計bonus、做夠幾年跳槽

非專業性工作 跳槽邊有咁易加人工

銀行call center 好唔好做

其實上面都講中咗大部分缺點， 冇前途，人工唔高。
如果同事正正常常，其實冇乜工作壓力。 養老退休ok㗎....

今年頂point 3萬 當你一年4%加人工 12年後既頂point係會接近5萬

之前先開post 講點解call center 人工一開始好吸引
下下都接到20k 又有補貼果d
連登仔個個話垃圾工 轉行 工作經驗無人會認你
而加個個都話唔錯 吸引

17FG
誤打誤撞做左Call Centre近一年 人工17k
預計做多半年會升做Senior 人工應該會加多1-2K

想問其實之後可以轉做啲咩
自己有兩年Part time CS經驗 無任何相關牌照

（唔使返Shift, 一至五九至六唔使OT唔使Sell野）

Senior 位？

12年後既point 15你覺得無？

12年前 （2006）既point 15 =18915
12年後（2030）既point 15就算無4萬8 都應該4萬頭到中掛 當然都係估算 你可以唔同意既 都係估既姐大家

唔好計inflation

請問有冇做網購巴絲 ? 您地人工點？

每年加1k. 60歲果時有60k 月薪

Just basic salary

我都諗緊 如果teller同call center點揀

2份其實都冇前途

call center 原來都咁嘅價

上jobdbs一轉

好多call center non sales 都比到15k-20k 一開始

識特別語言又會高d

做過1823 而加都開萬5

一般Call center 要求中六以上就得

話口未完，已經有個jobsdb既agent 電話3600 開既打黎話hsbc有call center offer package training 16k 三個月後19.5k 加有incentive 既叫我見工